七月一全港最大盛事開幕啦

七月一 維園見

推

七一維園見！

各項賽事應有盡有

想跑步？有第十九屆衝警盃

想踢波？硬地草場話有就有

一人一post推71

想跨欄？極現實超迫真道路障礙賽等緊你

想見大家！

想睇女？大把黑絲等緊你地

想玩網球羽毛球？只需要自備球拍 定時會有個波飛去你身邊

七月一 差你呀
見字就行動啦

七一出來屌西啦

Push